用三星中價機既女仔

通常都係好女仔 大家覺唔覺

好唔好唔知
但90%都係因為窮

中價雞

又冇講錯

覺

你估個個追電話既咩
貴同平咪又係用黎用去個幾個功能

用iphone唔一定係好女仔

agger

可能人地慳家姐

咁樣先有理由叫啲兵換三星旗艦機佢

似IPHONE 港女多啲

窮先要慳

Btw用大陸機嘅女仔仲正

C9

用大陸果d係on9
咁鬼易壞

女仔on9先好

條女醒得濟一年一iPhone 仲得掂？

有腦又慳嘅一早用左舊兩代iPhone 啦
無腦又窮先會用Samsung

呢到真係iphone台

用慣左ip 突然想用an機
就貪平買左C7 都幾抵屌

其實一年一iphone可能重平過你用android機，an機就算係旗艦機跌價都係好勁，成日換an機可能重貴